有冇人依家係CK

say hi 都好

早一個禮拜前去左
果到好鬼多香港人
依家係布魯日到玩緊

韓仔仲多 仲要求先俾個港女大聲話我阻住佢影相個位